今日收市前彈都唔彈既股，可以考慮斬曬佢。

之後升市都唔會有份，有排擺

你知
我知
大戶都知

電能

真心架

睇堆個收市競價就知邊啲係垃圾
揀股慳水慳力

823算唔算叫彈左？

真